{"title":"","introduction":"","questionnaire_elements_json":[{"text":"","type":"page","is_question_element":false,"argument_list":[],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":0,"raw_line":"[page]","page_number":1,"block_number":0,"question_number":0,"element_id":"page-1","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":" Inwieweit treffen die folgenden Aussagen auf Sie zu?","type":"block","is_question_element":false,"argument_list":[],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":1,"raw_line":"[block] Inwieweit treffen die folgenden Aussagen auf Sie zu?","page_number":1,"block_number":1,"question_number":0,"element_id":"block-1-1","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"","type":"matrix","is_question_element":false,"argument_list":["Trifft \u00fcberhaupt nicht zu"," Trifft eher nicht zu"," Weder noch"," Trifft zu"," Trifft vollkommen zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":2,"raw_line":"[matrix:{Trifft \u00fcberhaupt nicht zu, Trifft eher nicht zu, Weder noch, Trifft zu, Trifft vollkommen zu}]","page_number":1,"block_number":1,"question_number":0,"element_id":"","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich mag es nicht, allein zu sein.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Trifft \u00fcberhaupt nicht zu"," Trifft eher nicht zu"," Weder noch"," Trifft zu"," Trifft vollkommen zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":3,"raw_line":"[matrix-question]Ich mag es nicht, allein zu sein.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":1,"element_id":"1-1-1","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Soziale Bindungen sind mir wichtig.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Trifft \u00fcberhaupt nicht zu"," Trifft eher nicht zu"," Weder noch"," Trifft zu"," Trifft vollkommen zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":4,"raw_line":"[matrix-question]Soziale Bindungen sind mir wichtig.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":2,"element_id":"1-1-2","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich denke oft an meine Lieben.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Trifft \u00fcberhaupt nicht zu"," Trifft eher nicht zu"," Weder noch"," Trifft zu"," Trifft vollkommen zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":5,"raw_line":"[matrix-question]Ich denke oft an meine Lieben.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":3,"element_id":"1-1-3","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich verbringe viel Zeit damit, Freunde zu besuchen.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Trifft \u00fcberhaupt nicht zu"," Trifft eher nicht zu"," Weder noch"," Trifft zu"," Trifft vollkommen zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":6,"raw_line":"[matrix-question]Ich verbringe viel Zeit damit, Freunde zu besuchen.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":4,"element_id":"1-1-4","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich entscheide mich meist f\u00fcr Freizeitbesch\u00e4ftigungen, die ich zusammen mit anderen Leuten aus\u00fcben kann.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Trifft \u00fcberhaupt nicht zu"," Trifft eher nicht zu"," Weder noch"," Trifft zu"," Trifft vollkommen zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":7,"raw_line":"[matrix-question]Ich entscheide mich meist f\u00fcr Freizeitbesch\u00e4ftigungen, die ich zusammen mit anderen Leuten aus\u00fcben kann.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":5,"element_id":"1-1-5","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich bin sehr darauf bedacht, nichts zu tun, weswegen andere Menschen mich meiden oder ablehnen k\u00f6nnten.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Trifft \u00fcberhaupt nicht zu"," Trifft eher nicht zu"," Weder noch"," Trifft zu"," Trifft vollkommen zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":8,"raw_line":"[matrix-question]Ich bin sehr darauf bedacht, nichts zu tun, weswegen andere Menschen mich meiden oder ablehnen k\u00f6nnten.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":6,"element_id":"1-1-6","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich m\u00f6chte, dass andere mich akzeptieren.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Trifft \u00fcberhaupt nicht zu"," Trifft eher nicht zu"," Weder noch"," Trifft zu"," Trifft vollkommen zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":9,"raw_line":"[matrix-question]Ich m\u00f6chte, dass andere mich akzeptieren.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":7,"element_id":"1-1-7","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Es st\u00f6rt mich sehr, wenn ich in die Planungen anderer nicht einbezogen werde.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Trifft \u00fcberhaupt nicht zu"," Trifft eher nicht zu"," Weder noch"," Trifft zu"," Trifft vollkommen zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":10,"raw_line":"[matrix-question]Es st\u00f6rt mich sehr, wenn ich in die Planungen anderer nicht einbezogen werde.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":8,"element_id":"1-1-8","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich bin angespannt, wenn ich an die M\u00f6glichkeit denke, wichtige Beziehungen zu verlieren.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Trifft \u00fcberhaupt nicht zu"," Trifft eher nicht zu"," Weder noch"," Trifft zu"," Trifft vollkommen zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":11,"raw_line":"[matrix-question]Ich bin angespannt, wenn ich an die M\u00f6glichkeit denke, wichtige Beziehungen zu verlieren.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":9,"element_id":"1-1-9","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Manchmal habe ich Angst, dass ein mir nahestehender Mensch sterben k\u00f6nnte.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Trifft \u00fcberhaupt nicht zu"," Trifft eher nicht zu"," Weder noch"," Trifft zu"," Trifft vollkommen zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":12,"raw_line":"[matrix-question]Manchmal habe ich Angst, dass ein mir nahestehender Mensch sterben k\u00f6nnte.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":10,"element_id":"1-1-10","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]}],"images":[]}