{"title":"s-IAT communication","introduction":"","questionnaire_elements_json":[{"text":"","type":"page","is_question_element":false,"argument_list":[],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":0,"raw_line":"[page]","page_number":1,"block_number":0,"question_number":0,"element_id":"page-1","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Sie werden im Folgenden zur Ihrer Nutzung von Online-Kommunikationsanwendungen befragt. Unter dem Oberbegriff \u201eKommunikationsanwendung\u201c werden sowohl Social Networking Sites und Blogs (Facebook, Twitter, Instagram u.\u00e4.) als auch Online-Messenger (WhatsApp u.\u00e4.) zusammengefasst. Die Nutzung solcher Kommunikationsanwendungen versteht sich dabei sowohl als aktives (z.B. das Posten von Eintr\u00e4gen) als auch als passives Kommunizieren (z.B. das Lesen von Eintr\u00e4gen).Bitte lesen Sie jede Feststellung aufmerksam durch und w\u00e4hlen Sie aus den f\u00fcnf Antwortalternativen diejenige aus, die f\u00fcr Sie am zutreffendsten ist. Es gibt keine richtigen oder falschen Nennungen; wichtig ist, dass Sie die Aussagen jeweils so beurteilen, wie es f\u00fcr Sie selbst am ehesten zutrifft.","type":"block","is_question_element":false,"argument_list":[],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":1,"raw_line":"[block]Sie werden im Folgenden zur Ihrer Nutzung von [b]Online-Kommunikationsanwendungen[\/b] befragt. Unter dem Oberbegriff \u201eKommunikationsanwendung\u201c werden sowohl [b]Social Networking Sites und Blogs[\/b] (Facebook, Twitter, Instagram u.\u00e4.) als auch [b]Online-Messenger[\/b] (WhatsApp u.\u00e4.) zusammengefasst. Die Nutzung solcher Kommunikationsanwendungen versteht sich dabei sowohl als [b]aktives[\/b] (z.B. das Posten von Eintr\u00e4gen) als auch als[b] passives[\/b] Kommunizieren (z.B. das Lesen von Eintr\u00e4gen).[br][br]Bitte lesen Sie jede Feststellung aufmerksam durch und w\u00e4hlen Sie aus den f\u00fcnf Antwortalternativen diejenige aus, die f\u00fcr Sie am zutreffendsten ist. Es gibt keine richtigen oder falschen Nennungen; wichtig ist, dass Sie die Aussagen jeweils so beurteilen, wie es f\u00fcr Sie selbst am ehesten zutrifft.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":0,"element_id":"block-1-1","element_name":"","text_styles":[{"type":"b","position":46},{"type":"\/b","position":78},{"type":"b","position":150},{"type":"\/b","position":183},{"type":"b","position":229},{"type":"\/b","position":245},{"type":"b","position":356},{"type":"\/b","position":363},{"type":"b","position":408},{"type":"\/b","position":417},{"type":"br","position":463},{"type":"br","position":463}],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"","type":"matrix","is_question_element":false,"argument_list":["nie"," selten"," manchmal"," oft"," sehr oft"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":3,"raw_line":"[matrix:{nie, selten, manchmal, oft, sehr oft}]","page_number":1,"block_number":1,"question_number":0,"element_id":"","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Wie oft stellen Sie fest, dass Sie mehr Zeit als beabsichtigt mit Online-Kommunikationsanwendungen verbringen?","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["nie"," selten"," manchmal"," oft"," sehr oft"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":4,"raw_line":"[matrix-question]Wie oft stellen Sie fest, dass Sie mehr Zeit als beabsichtigt mit Online-Kommunikationsanwendungen verbringen?","page_number":1,"block_number":1,"question_number":1,"element_id":"1-1-1","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Wie oft vernachl\u00e4ssigen Sie allt\u00e4gliche Pflichten, um mehr Zeit mit Online-Kommunikationsanwendungen zu verbringen?","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["nie"," selten"," manchmal"," oft"," sehr oft"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":5,"raw_line":"[matrix-question]Wie oft vernachl\u00e4ssigen Sie allt\u00e4gliche Pflichten, um mehr Zeit mit Online-Kommunikationsanwendungen zu verbringen?","page_number":1,"block_number":1,"question_number":2,"element_id":"1-1-2","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Wie h\u00e4ufig leidet Ihre schulische, Ihre universit\u00e4re oder Ihre berufliche Arbeit darunter, dass Sie so viel Zeit mit Online-Kommunikationsanwendungen verbringen?","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["nie"," selten"," manchmal"," oft"," sehr oft"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":6,"raw_line":"[matrix-question]Wie h\u00e4ufig leidet Ihre schulische, Ihre universit\u00e4re oder Ihre berufliche Arbeit darunter, dass Sie so viel Zeit mit Online-Kommunikationsanwendungen verbringen?","page_number":1,"block_number":1,"question_number":3,"element_id":"1-1-3","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Wie h\u00e4ufig reagieren Sie ausweichend oder verteidigend, wenn Sie jemand fragt, was Sie online tun?","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["nie"," selten"," manchmal"," oft"," sehr oft"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":7,"raw_line":"[matrix-question]Wie h\u00e4ufig reagieren Sie ausweichend oder verteidigend, wenn Sie jemand fragt, was Sie online tun?","page_number":1,"block_number":1,"question_number":4,"element_id":"1-1-4","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Wie oft reagieren Sie patzig, schimpfen oder sind genervt, wenn Sie jemand st\u00f6rt, w\u00e4hrend Sie Online-Kommunikationsanwendungen nutzen?","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["nie"," selten"," manchmal"," oft"," sehr oft"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":8,"raw_line":"[matrix-question]Wie oft reagieren Sie patzig, schimpfen oder sind genervt, wenn Sie jemand st\u00f6rt, w\u00e4hrend Sie Online-Kommunikationsanwendungen nutzen?","page_number":1,"block_number":1,"question_number":5,"element_id":"1-1-5","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Wie oft fehlt Ihnen Schlaf, weil Sie sp\u00e4t nachts noch Online-Kommunikationsanwendungen nutzen?","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["nie"," selten"," manchmal"," oft"," sehr oft"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":9,"raw_line":"[matrix-question]Wie oft fehlt Ihnen Schlaf, weil Sie sp\u00e4t nachts noch Online-Kommunikationsanwendungen nutzen?","page_number":1,"block_number":1,"question_number":6,"element_id":"1-1-6","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Wie oft denken Sie an Online-Kommunikationsanwendungen, wenn Sie offline sind oder stellen sich vor, Online-Kommunikationsanwendungen zu nutzen?","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["nie"," selten"," manchmal"," oft"," sehr oft"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":10,"raw_line":"[matrix-question]Wie oft denken Sie an Online-Kommunikationsanwendungen, wenn Sie offline sind oder stellen sich vor, Online-Kommunikationsanwendungen zu nutzen?","page_number":1,"block_number":1,"question_number":7,"element_id":"1-1-7","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Wie oft ertappen Sie sich dabei zu sagen: \"Nur noch ein paar Minuten\", w\u00e4hrend Sie Online-Kommunikationsanwendungen nutzen?","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["nie"," selten"," manchmal"," oft"," sehr oft"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":11,"raw_line":"[matrix-question]Wie oft ertappen Sie sich dabei zu sagen: \"Nur noch ein paar Minuten\", w\u00e4hrend Sie Online-Kommunikationsanwendungen nutzen?","page_number":1,"block_number":1,"question_number":8,"element_id":"1-1-8","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Wie h\u00e4ufig versuchen Sie, weniger Zeit mit Online-Kommunikationsanwendungen zu verbringen und schaffen es nicht?","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["nie"," selten"," manchmal"," oft"," sehr oft"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":12,"raw_line":"[matrix-question]Wie h\u00e4ufig versuchen Sie, weniger Zeit mit Online-Kommunikationsanwendungen zu verbringen und schaffen es nicht?","page_number":1,"block_number":1,"question_number":9,"element_id":"1-1-9","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Wie h\u00e4ufig versuchen Sie zu verbergen, wie lange Sie Online-Kommunikationsanwendungen genutzt haben?","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["nie"," selten"," manchmal"," oft"," sehr oft"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":13,"raw_line":"[matrix-question]Wie h\u00e4ufig versuchen Sie zu verbergen, wie lange Sie Online-Kommunikationsanwendungen genutzt haben?","page_number":1,"block_number":1,"question_number":10,"element_id":"1-1-10","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Wie oft kommt es vor, dass Sie lieber mehr Zeit mit Online-Kommunikationsanwendungen verbringen, als mit Anderen etwas zu unternehmen?","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["nie"," selten"," manchmal"," oft"," sehr oft"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":14,"raw_line":"[matrix-question]Wie oft kommt es vor, dass Sie lieber mehr Zeit mit Online-Kommunikationsanwendungen verbringen, als mit Anderen etwas zu unternehmen?","page_number":1,"block_number":1,"question_number":11,"element_id":"1-1-11","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Wie oft f\u00fchlen Sie sich deprimiert, verstimmt oder nerv\u00f6s, wenn Sie offline sind \u2013 was sich \u00e4ndert, wenn Sie wieder Online-Kommunikationsanwendungen verwenden?","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["nie"," selten"," manchmal"," oft"," sehr oft"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":15,"raw_line":"[matrix-question]Wie oft f\u00fchlen Sie sich deprimiert, verstimmt oder nerv\u00f6s, wenn Sie offline sind \u2013 was sich \u00e4ndert, wenn Sie wieder Online-Kommunikationsanwendungen verwenden?","page_number":1,"block_number":1,"question_number":12,"element_id":"1-1-12","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]}],"images":[]}