{"title":"Smartphone Addiction Scale","introduction":"","questionnaire_elements_json":[{"text":"","type":"page","is_question_element":false,"argument_list":[],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":0,"raw_line":"[page]","page_number":1,"block_number":0,"question_number":0,"element_id":"page-1","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Bitte lesen Sie sich jede der folgenden Fragen aufmerksam durch und w\u00e4hlen Sie aus den Antwortalternativen diejenige aus, die f\u00fcr Sie am zutreffendsten ist. Es gibt keine richtigen oder falschen Antworten; wichtig ist, dass Sie die Fragen jeweils so beantworten, wie es f\u00fcr Sie selbst am ehesten zutrifft.","type":"block","is_question_element":false,"argument_list":[],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":1,"raw_line":"[block]Bitte lesen Sie sich jede der folgenden Fragen aufmerksam durch und w\u00e4hlen Sie aus den Antwortalternativen diejenige aus, die f\u00fcr Sie am zutreffendsten ist. Es gibt keine richtigen oder falschen Antworten; wichtig ist, dass Sie die Fragen jeweils so beantworten, wie es f\u00fcr Sie selbst am ehesten zutrifft.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":0,"element_id":"block-1-1","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"","type":"matrix","is_question_element":false,"argument_list":["Ich stimme \u00fcberhaupt nicht zu","","","","","Ich stimme stark zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":2,"raw_line":"[matrix:{Ich stimme \u00fcberhaupt nicht zu,,,,,Ich stimme stark zu}]","page_number":1,"block_number":1,"question_number":0,"element_id":"","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich verpasse es, geplante Aufgaben aufgrund meiner Smartphone-Nutzung zu erledigen.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Ich stimme \u00fcberhaupt nicht zu","","","","","Ich stimme stark zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":3,"raw_line":"[matrix-question]Ich verpasse es, geplante Aufgaben aufgrund meiner Smartphone-Nutzung zu erledigen.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":1,"element_id":"1-1-1","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Es f\u00e4llt mir schwer, mich aufgrund meiner Smartphone-Nutzung in der Schule, Studium oder w\u00e4hrend der Arbeit zu konzentrieren.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Ich stimme \u00fcberhaupt nicht zu","","","","","Ich stimme stark zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":4,"raw_line":"[matrix-question]Es f\u00e4llt mir schwer, mich aufgrund meiner Smartphone-Nutzung in der Schule, Studium oder w\u00e4hrend der Arbeit zu konzentrieren.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":2,"element_id":"1-1-2","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich empfinde Schmerzen in Handgelenk oder Nacken w\u00e4hrend der Nutzung des Smartphones.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Ich stimme \u00fcberhaupt nicht zu","","","","","Ich stimme stark zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":5,"raw_line":"[matrix-question]Ich empfinde Schmerzen in Handgelenk oder Nacken w\u00e4hrend der Nutzung des Smartphones.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":3,"element_id":"1-1-3","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"F\u00fcr mich w\u00e4re es nicht auszuhalten, kein Smartphone zu besitzen.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Ich stimme \u00fcberhaupt nicht zu","","","","","Ich stimme stark zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":6,"raw_line":"[matrix-question]F\u00fcr mich w\u00e4re es nicht auszuhalten, kein Smartphone zu besitzen.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":4,"element_id":"1-1-4","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich f\u00fchle mich ungeduldig und unruhig, wenn ich mein Smartphone nicht bei mir habe.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Ich stimme \u00fcberhaupt nicht zu","","","","","Ich stimme stark zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":7,"raw_line":"[matrix-question]Ich f\u00fchle mich ungeduldig und unruhig, wenn ich mein Smartphone nicht bei mir habe.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":5,"element_id":"1-1-5","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich denke sogar dann an mein Smartphone, wenn ich es nicht nutze.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Ich stimme \u00fcberhaupt nicht zu","","","","","Ich stimme stark zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":8,"raw_line":"[matrix-question]Ich denke sogar dann an mein Smartphone, wenn ich es nicht nutze.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":6,"element_id":"1-1-6","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich werde niemals aufh\u00f6ren mein Smartphone zu nutzen, selbst dann nicht, wenn mein Alltag bereits \u00e4u\u00dferst stark davon beeinflusst ist.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Ich stimme \u00fcberhaupt nicht zu","","","","","Ich stimme stark zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":9,"raw_line":"[matrix-question]Ich werde niemals aufh\u00f6ren mein Smartphone zu nutzen, selbst dann nicht, wenn mein Alltag bereits \u00e4u\u00dferst stark davon beeinflusst ist.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":7,"element_id":"1-1-7","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich \u00fcberpr\u00fcfe mein Smartphone andauernd, um keine Konversation zwischen anderen Menschen auf Kan\u00e4len wie Facebook, WhatsApp oder Twitter zu verpassen.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Ich stimme \u00fcberhaupt nicht zu","","","","","Ich stimme stark zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":10,"raw_line":"[matrix-question]Ich \u00fcberpr\u00fcfe mein Smartphone andauernd, um keine Konversation zwischen anderen Menschen auf Kan\u00e4len wie Facebook, WhatsApp oder Twitter zu verpassen.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":8,"element_id":"1-1-8","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Ich nutze mein Smartphone l\u00e4nger als beabsichtigt.","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Ich stimme \u00fcberhaupt nicht zu","","","","","Ich stimme stark zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":11,"raw_line":"[matrix-question]Ich nutze mein Smartphone l\u00e4nger als beabsichtigt.","page_number":1,"block_number":1,"question_number":9,"element_id":"1-1-9","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]},{"text":"Die Menschen um mich herum sagen mir, dass ich mein Smartphone zu stark nutze","type":"matrix-question","is_question_element":true,"argument_list":["Ich stimme \u00fcberhaupt nicht zu","","","","","Ich stimme stark zu"],"optional":false,"switch_position":false,"image_name":"","image_src":"","image_options":"","video_id":"","video_src":"","video_type":"","video_options":"","audio_src":"","audio_options":"","external_link_url":"","external_link_text":"","line_number":12,"raw_line":"[matrix-question]Die Menschen um mich herum sagen mir, dass ich mein Smartphone zu stark nutze","page_number":1,"block_number":1,"question_number":10,"element_id":"1-1-10","element_name":"","text_styles":[],"random_section":"","alternating_group":"","alt_languages":[],"error_found":false,"error_list":[]}],"images":[]}